乜而家後生一代真係咁鍾意薑蓉嗰啲?

今日行街 聽到啲靚妹仔話 陳奕迅麥浚龍嗰啲已經outdate